.. _представители:

Представители по безопасности полётов
=====================================

Одними из ключевых участников в процессах СУБП являются :guilabel:`Представители по БП`. 

За каждым из них закрепляется определённая :ref:`область` (одна или несколько) в рамках которой представителем выполняются следующие функции:

- контроль, анализ и уточнение :ref:`Сообщений по БП <сообщение>`;
- выявление факторов опасности и оценка рисков;
- предоставление руководителям информации об угрозах безопасности полётов, повторяющихся событиях и областях, требующих улучшения;
- поддерживание обратной связи с персоналом.

Роль назначается руководителем по БП в :ref:`Административном интерфейсе <админка>`.

Страница со списком всех :guilabel:`Представителей по БП` доступна из соответствующего раздела :ref:`Основного меню <основное-меню>`. Карточки представителей разбиты по подразделениям и могут содержать следующие персональные денные:

- Ф.И.О.;
- должность;
- электронная почта;
- мобильный телефон;
- робочий телефон.

:guilabel:`Представители по БП` могут иметь разные :ref:`права`.

.. important:: Список :guilabel:`Представителей по БП` доступен всем пользователям ASL вне зависимости от :ref:`уровня и прав доступа <права>`.